阿女 你出去行街記得戴口罩

拍拖後
媽: 阿女 記得出街帶口罩
女: 我已經有男朋友喇！
媽: 女仔之家 未結婚就同人上床 有面見人嗎
女:

阿女：「＆＊！＠％＆＃＊︿＠！（＄＆＄」

我做你男人，戴咩狗罩

伯母好可愛

???

幽默

真係笑話

屌你個臭西 中国移動

伯母係神手

真係甘佢老母

feel到lihkg仔好buy. 大陸d笑話

中？移？
屌

用vpn應該係大陸讀書姐

我愛樓豬

一早睇過啦，大陸笑話黎

做自己個樣做wallpaper 算唔算自戀
利申 毒撚 冇自信望自己個樣